<resources>
    <string name="app_name">Labki</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="ViborTitle">Введите дату рождения</string>
    <string name="monthHint">Month</string>
    <string name="dayРште">Day</string>
    <string name="Calculate">Просчитать</string>
    <string name="yearHint">Year</string>
    <string name="Kfirst">Квадрат 1. Життєва активність,
гнучкість у реалізації індивідуальних інтересів, актуалізація, при
цьому прояв визначеного ступеня центризму, самости, а також
лідерства. Ступінь впливу на навколишнє середовище і, у той же час,
залежності від матеріальних факторів у просторі життя; ступінь
досконалості матеріального (психофізичного) будівлі і форми
організації елементів структури, також творча активність,
самоорганізація.
    </string>
    <string name="Ksecond">Квадрат 2. Взаємодії, що народжують емоційно-почуттєвий
початок у субєкті, простір взаємин, неусвідомлюваний причинність
прояву сфери бажань, прагнень, спонтанних імпульсів і ступінь
їхнього контролю. Уміння взаємодіяти, правильно організовувати
відносини з протилежною підлогою, уміння контролювати свої емоції
як наслідок самоприйняття.
    </string>
    <string name="Kthird">Квадрат 3. Динамізм процесів у житті, вольовий активний
початок, сила потяга, воля, рішучість, здібності до мобілізації в діях,
практичність як уміння реалізувати здатності; метушливість, егоїзм,
визначений рівень агресії як "надмірна напористість". Ступінь
виразності в людини прагнення до цілеспрямованого придбання знань
про навколишній світ, наполегливість і спрямованість у цьому. Це
зв'язує детермінанту 3 із творчим відношенням до професії.
</string>
    <string name="Kfourth">Квадрат 4. Як причинність взаємодії - ступінь прагнення до
новизни, реформам, перетворенням, трансформація свідомості,
здатність до зміни системи, ступінь психічної стійкості, контрастності
при прояві якостей субєкта в різних ситуаціях. Здатність спонтанно
виражати свої почуття. Характеризує імпульсивність, здатність до
перетворення старих форм, до нового нестандартного мислення.
Відношення підлог (секс); ритм життя, ступінь стійкості нервової
системи.</string>
    <string name="Kfifth">Квадрат 5. Ступінь розширення свідомості і сфери впливу на
навколишній світ, простір включення в усвідомлений вплив і
керування перехідним процесом на якісно новий рівень системної
структури, організаторські здібності. Визначається ступінь
усвідомлення людиною своїх потреб і почуттів, мудрість прийняття
життєвих обставин. Витонченість сприйняття навколишнього світу за
допомогою удосконалювання взаимоприятия в системних відносинах,
здатність до інтеграції.
Оригінальність виявлена як можливість творчої реалізації, як
організаторські здібності, нестандартність і креативность рішень.
Полярний прояв як ступінь перекрученого розуміння творчості, що
виражається в станах захопленості, задоволення, насолоди.</string>
    <string name="Ksixth">Квадрат 6. Творчі устремління в багаторівневих відносинах,
підвищена сензитивность, підсвідоме сприйняття навколишніх
причинних системних відносин, креативность творення і керування
якісно новими взаємозвязками, швидке встановлення глибоких
контактів з людьми. Для креативных людей - витончена
интуитивность, вище відчування; для бездіяльних - вище неуцтво й
омани, відсутність знань про шляхи розвитку, нездатність
застосування знань для творчості в навколишньому світі, ейфорія,
ідеалізація, використання здібностей у сфері почуттєвих ілюзій і
матеріальних прагнень. Визначає пошук шляху преосвітнього
розвитку, у т.ч. підсвідоме сприйняття гармонії навколишнього світу.
</string>
    <string name="Kseventh">Квадрат 7. Розумові здібності, інтелектуальна сприйнятливість,
товариськість, контактність, заповзятливість, гнучкість розуму в сфері
конкретних матеріальних справ і дій, швидкість реакції, чіткість
формулювання думок, нестандартність. Визначає творчу
спрямованість особистості як здатність до гнучкого креативному
мисленню, визначаючи рівень розвитку інтелекту. Ступінь повноти
розуміння творчості в матерії, рівень розуміння суті керування
матерією, перевага раціонального над ірраціональним.
    </string>
    <string name="Keighth">Квадрат 8. Системність, принципи структуризації, здатність до
синтезу, ступінь сприйняття єдиної системи розвитку в будь-яких
проявах навколишнього світу, здатність створення упорядкованої
системи зі стану хаосу, самоконтроль, внутрішня цілісність, стрижень
як основа життя, самоаналіз, дисципліна, досвід, стратегічне мислення,
у відносинах з колективом - прояв самости, самоізоляція. Здатність
суб'єкта оцінити свої якості, що характеризує принцип структуризації
системного підходу. Ступінь пізнання мотиву розвитку, прояв
самоконтролю, відповідальності, створення передумов прояву
творчого мислення, бачення перспективи розвитку, цілісності</string>
    <string name="Kninht">Квадрат 9. Активне пізнання конкретних причинних
взаємозвязків, пізнання інтуїтивної, ірраціональної,
трансцендентальної свідомості, що синтезує здатність. Ступінь
досконалості побудови світоглядних концепцій, мыслеформ.
Можливість використовувати накопичений досвід у практичних цілях,
активно пізнавати синтезуючі інтуїтивні рівні, усвідомлюючи шляху
творчості, прояву эстетического смаку, гармонії, почуття гумору</string>
    <string name="Ktenth">Квадрат 10. Енергія концентрації волі, спрямованої до
трансформації неефективних структур, воля і вплив на великі маси
людей. Творча чи руйнівна сила. прагнення до володіння з егоїстичних
цілей або креативность керування, виходячи з мети більшої системи.
Здатність бачити своє життя цілісної, усвідомлюючи і відчуваючи
нерозривність потоку часу життєвих подій. Підвищена конфликтность
як початковий і неусвідомлений пошук найбільш ефективного шляху
розвитку за допомогою руйнування старої форми недосконалого життя
і відновлення відносин через творче колективне мислення.
</string>
    <string name="Keleventh">Квадрат 11. Підсвідома активність, що трансформує,
трансмутація і перетворення, яскраво виражене прагнення до пізнання
спрямованості розвитку надсистеми, сверхдетализация, поглиблення
зокрема, часом на шкоду цілому. Здатність до цілісного сприйняття
світу і системних відносин з людьми, до розуміння гармонії зв'язку
пара протилежностей. Рівень перетворення колективно-несвідомого в
колективно-свідоме як здатність до творчого групового мислення,
здатність до передбачення майбутніх подій
</string>
    <string name="Ktwelth">Квадрат 12. Збагнення вищих закономірностей розвитку,
розуміння вищої мети, місіонерство. Прагнення до узагальнення,
синтезу раціонального й ірраціонального. Невміння жити "по -новому",
коли старе не відповідає актуальним задачам удосконалювання,
конфликтность у колективі. Ступінь незалежності цінностей і
поводження суб'єкта від впливу ззовні як здатність народжувати нові
структуровані відносини, як взаємодія на новому рівні емоційної
чистоти. Це зв'язує детермінанту з емоційністю, эмпатией.
</string>
    <string name="Kzeroth">Рівень минулого досвіду - архетип, з якого субєкт починає
розвиток, ступінь готовності використовувати минулі нагромадження
в системних відносинах. Чим більше цифр 0, тим більше багатство
минулого досвіду, але велика небезпека прояву консерватизму
субєкта, тому що він прагне спиратися у своїй активності на минулі
2
нагромадження більше, ніж на розвиток свідомості в сьогоденні; чим
менше - навпаки. Консерватизм може виявлятися як проходження в
житті звичкам і традиціям, що довели учора свою ефективність,
унаслідок чого вони мають сьогодні привабливість подібно "золоченій
клітці".</string>
    <string-array name="years">
        <item>1938</item>
        <item>1939</item>
        <item>1940</item>
        <item>1941</item>
        <item>1942</item>
        <item>1943</item>
        <item>1944</item>
        <item>1945</item>
        <item>1946</item>
        <item>1947</item>
        <item>1948</item>

        <item>1949</item>
        <item>1950</item>
        <item>1951</item>
        <item>1952</item>
        <item>1953</item>
        <item>1954</item>
        <item>1955</item>
        <item>1956</item>
        <item>1957</item>
        <item>1958</item>

        <item>1959</item>
        <item>1960</item>
        <item>1961</item>
        <item>1962</item>
        <item>1963</item>
        <item>1964</item>
        <item>1965</item>
        <item>1966</item>
        <item>1967</item>
        <item>1968</item>

        <item>1969</item>
        <item>1970</item>
        <item>1971</item>
        <item>1972</item>
        <item>1973</item>
        <item>1974</item>
        <item>1975</item>
        <item>1976</item>
        <item>1977</item>
        <item>1978</item>

        <item>1979</item>
        <item>1980</item>
        <item>1981</item>
        <item>1982</item>
        <item>1983</item>
        <item>1984</item>
        <item>1985</item>
        <item>1986</item>
        <item>1987</item>
        <item>1988</item>

        <item>1989</item>
        <item>1990</item>
        <item>1991</item>
        <item>1992</item>
        <item>1993</item>
        <item>1994</item>
        <item>1995</item>
        <item>1996</item>
        <item>1997</item>
        <item>1998</item>

        <item>1999</item>
        <item>2000</item>
        <item>2001</item>
        <item>2002</item>
        <item>2003</item>
    </string-array>
    <string-array name="months">
        <item>01</item>
        <item>02</item>
        <item>03</item>
        <item>04</item>
        <item>05</item>
        <item>06</item>
        <item>07</item>
        <item>08</item>
        <item>09</item>
        <item>10</item>
        <item>11</item>
        <item>12</item>
    </string-array>
    <string-array name="days31">
        <item>01</item>
        <item>02</item>
        <item>03</item>
        <item>04</item>
        <item>05</item>
        <item>06</item>
        <item>07</item>
        <item>08</item>
        <item>09</item>
        <item>10</item>
        <item>11</item>
        <item>12</item>
        <item>13</item>
        <item>14</item>
        <item>15</item>
        <item>16</item>
        <item>17</item>
        <item>18</item>
        <item>19</item>
        <item>20</item>
        <item>21</item>
        <item>22</item>
        <item>23</item>
        <item>24</item>
        <item>25</item>
        <item>26</item>
        <item>27</item>
        <item>28</item>
        <item>29</item>
        <item>30</item>
        <item>31</item>
    </string-array>
    <string-array name="days30">
        <item>01</item>
        <item>02</item>
        <item>03</item>
        <item>04</item>
        <item>05</item>
        <item>06</item>
        <item>07</item>
        <item>08</item>
        <item>09</item>
        <item>10</item>
        <item>11</item>
        <item>12</item>
        <item>13</item>
        <item>14</item>
        <item>15</item>
        <item>16</item>
        <item>17</item>
        <item>18</item>
        <item>19</item>
        <item>20</item>
        <item>21</item>
        <item>22</item>
        <item>23</item>
        <item>24</item>
        <item>25</item>
        <item>26</item>
        <item>27</item>
        <item>28</item>
        <item>29</item>
        <item>30</item>
        <item>31</item>
    </string-array>
    <string-array name="days29">
        <item>01</item>
        <item>02</item>
        <item>03</item>
        <item>04</item>
        <item>05</item>
        <item>06</item>
        <item>07</item>
        <item>08</item>
        <item>09</item>
        <item>10</item>
        <item>11</item>
        <item>12</item>
        <item>13</item>
        <item>14</item>
        <item>15</item>
        <item>16</item>
        <item>17</item>
        <item>18</item>
        <item>19</item>
        <item>20</item>
        <item>21</item>
        <item>22</item>
        <item>23</item>
        <item>24</item>
        <item>25</item>
        <item>26</item>
        <item>27</item>
        <item>28</item>
        <item>29</item>
        <item>30</item>
        <item>31</item>
    </string-array>
</resources>
